Studentnummer:
Naam:

Wat gebeurt er bij een merge conflict?
	# dan heb je 2 bestanden die op elkaar lijken maar niet goed samen werken

Kan zo'n conflict voorkomen op een enkele branch?
	# nee

Hoe vaak word index.html toegevoegd aan een commit in Opdracht 6A?
	# 3x
Hoeveel commando's heb je nodig voor Opdracht 6a?
	# 9